TVB 又柒出國際

係咪同之前果個夾埋着同一款衫

之前見到TVB用北愛爾蘭紅手旗當做愛爾蘭國旗

呢張早過高芳婷個張。

周嘉儀好似離左職好耐啦喎